乜部腦推唔陏 唔係會大爆炸？

如果部腦唔夠w推張display卡
唔係會燒嫁咩？

電腦大爆炸

CPU唔夠力推display會俾display反噬，cpu線路盡斷，變電腦白痴

屌你睇仙幻小說睇上腦
咪騎劫

冇帶宇宙通行證就會爆

化身玉皇大帝打救蒼生

反噬